# Some words about the IT #

Некоторые тенденции Мира просто выводят из себя...

Для нескольких ... когда-то была сделана эта презентация. Да, многие считают что в IT всe пути изведаны и можно поставить производство на рельсы... таким людям я советую идти в политику.

Надеюсь, Вы меня поймёте.